吞槍定屍煙

家人冇事有咩好開心